極認真post 老連咁大即係有幾大

🤔🤔🤔🤔🤔

連加特咁大

同連尼住有關，有人想知再講

連尼住咁大

又借D意抽連主...

想知，三分鐘內解答立即提供曾俊華慶功宴門票兩張，女伴一個

即係幾大

唔知答案不過想要女伴

有村g

馬撚咁大

Btw喺老蓮
本身喺湖北語
老蓮喺蓮子，因為澱粉多，用水煮完會發大，好似白米咁，之後比人誇飾咗，用嚟指大/遠

即係連子遇水就會自大?

根本就唔喺大好多，但喺誇飾之後就大到馬撚咁

咁馬撚大d定老連大d

好似煲飯咁，遇熱加水咪膨脹
定喺假膠雙關

水蛇春咁長啫係幾長？

緊喺馬撚大啲
但喺老蓮可以解大或遠，老蓮咁遠
馬撚無得遠，軟就有

...

睇條水蛇生幾長嘅蛋
最長唔過兩米，好似喺，請教吓生物人啦

屌 好似有道理

見到有巴打問水蛇春
順便講埋水蛇春同一匹布邊個長啲
水蛇春大概少於兩米
一匹布嘅一匹，或者叫一疋，為四丈遠
一丈為十尺，一尺大概32-34cm左右（唔太確實）
34乘40=1360cm=13-14米左右
都幾重吓，有托過布就知道，每匹可能超過10kg
皆大歡喜裡面啲人一吓托起幾匹喺無乜可能
因為布重有份量，所有有隱喻，表達說話內容複雜且長
水蛇春只喺用嚟指單一重複嘅話語，當然水蛇春有少數用途喺用嚟指事物長度，例如條隊水蛇春咁長
一匹布咁長只喺可以指說話內容，唔可以講條隊一匹布咁長

老連係我地鴨免
老連咁大姐係最大

咁水鬼尿咁稀即係有幾稀？